有無人中意睇人打機多過自己打

細細個屋企唔比打機
所以一直無打機既習慣
但中二三果時開始興伍公子果啲
根住又成日睇外國啲youtuber
睇仲覺得爽過打
有時睇啲YouTuber打到7下7下咁會火都嚟
專登會買番果隻game去打

睇人打機正過自己打
用下個腦自己打好過啦

睇人打機唔洗用腦好正

日頭已經要成日用腦
夜晚都要用真係不了
睇人打屌下佢廢算

睇錯打飛機 仲想正皮 都係出返去先

睇人打機好輕鬆
自己打又要睇攻略做資料搜集
打輸咗又炆

死基佬